可唔可以唔好係solomon個twitter一開口就叫人制裁呢個制裁個個

你比低件事資料佢就會自己識諗有咩玩
唔好指佢做野好唔好
睇一睇指人做野個acc又係新開既
屌學下玩twitter先ok?

人地好重視香港人意見，但係我地都要俾翻一啲禮貌同尊重。

同感

岩 至少要有理有據

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

同意
唔好咁失禮

Push

Push, 人地幫我地唔係應份的
唔該比d尊重同禮貌人

見到佢個tweet有謝狗老婆

唔好濫用別人的幫助，嘗試多點感恩，這樣可能其他議員都會幫忙

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

推

不嬲都講唔好太泛濫搵人，每次有黑警新聞就個個@人個名，好似當人香港議員咁，大佬幫你議務㗎咋，唔好咁老馮，要睇自然會搵嚟睇，唔使次次煩人
好似上次有人帶Donald Trump面具比人打個個都搵佢，喂！大佬人哋美國總統嚟㗎，係美國總統唔係香港，係全世界最高權力嘅人，睇嘢宏觀少少有國際視野，世界各地發生咁多大事，大把人慘過你比人打兩棍有咩咁大不了，最大問題係會令我哋比人覺得好廢，小小事就搵人，好似小學生比同學恰就舉手叫先生咁，我身為香港人都覺得好肉酸，唔好咁濫搵人啦

真

對

要專業啲